黎緊邊個公會搞《抗疫歌》個班人一定太得閒無野做

香港市民日日搵口罩都搵唔到
你班人就咁得閒搞抗疫歌
咁得閒不如採購口罩派畀香港市民啦
我相信連佢班員工一個口罩都無得分

成班高層坐冷氣房打飛機
一行出黎就就公關show
跟手就話市道唔好炒人減人工

抗疫歌
你老母